
СД, Vadim Lankov, UnderWhat, Flashback Алисы. 
В тот день ей было плохо, но она хотела жить
Несмотря на запреты врачей, нарушала режим
Алиса, что с тобой? Поподробней расскажи
И она чесала часами про все раны души 
Амфетамин, ЛСД, экстази и кокс
Она любит себя, но убивает себя – парадокс
Паранормальные явления – нормальная фигня
По утрам, по ночам, часто день ото дня 
Она любит минимал-техно, она любит много секса
На приватах для неё одной слишком мало места
На фестах для неё также мало места, всё же
Знает, что так долго и она существовать не сможет 
Амфетамин, ЛСД, экстази и кокс
Она любит себя, но убивает себя – парадокс
Отряды роботов под эту бочку топчут пол
Они умрут все скоро, но и это всё so-so 
Слишком много дорог, дорожек и тропинок
Слишком много в раствор, оставь хоть половину
Слишком много людей, слишком много колёс
Слишком много через себя пропускает мой нос 
Амфетамин, ЛСД, экстази и кокс
Они любят себя, но убивают себя – парадокс
И что сделаешь ты, чтобы не выделяться?
Делай как они, ведь тебе уже 17 
Алисе стало плохо, мать набирает 03
Алисе стало плохо, что же с ней, посмотри
Алиса умерла, хотя так любила себя
И что с ней случилось, знаешь ты и знаю я 
Так было в Москве, так было в Самаре
Так будет везде, и это всё случится с нами
Так будет с кем угодно, так будет всерьёз
Алису не спасли, её не ждёт карьерный рост 
Амфетамин, ЛСД, экстази и кокс
Мы все любим себя, но убиваем себя – парадокс
Порошок пара грамм – путь в ад, реже в рай
Как и что делать – это твой выбор, выбирай 
Так было в Москве, так где угодно будет
Каждый любит жить, но под собой сук сам рубит
И дело тут не в наркотрафиках даже
Просто жить или умирать – это решение каждого 
Больше Алиса не покажет друзьям мелофон
Алисе шлёт привет с Боливии наркобарон
Алиса больше не поедет никуда
То, что это произошло, это лишь её вина
